關於立法會配票 小小意見

今次區選其中一個重要訊息就係每個區有幾多屬於我地既選票
咁只要定一個目標票數
A01-A10加埋夠目標票數，投1號
B01-B08既人投2號
只要唔貪多
贏半數應該實現到

點睇？

sad but 唔係每個區

推